Title: Lituania - Italia:  3 - 8
Date: 2006-06-13
Category: Lituania
Slug: lituania-italia-3-8
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ovviamente parlo di calcio, perché nel basket sono impedito e Davide mi tiene testa nell'impedimento. L'unico che ha salvato l'onore dell''Italia contro i Lituani è stato Kevin che ha anche ottenuto i[...]

Ovviamente parlo di calcio, perché nel basket sono impedito e Davide mi tiene testa nell'impedimento. L'unico che ha salvato l'onore dell''Italia contro i Lituani è stato Kevin che ha anche ottenuto i complimenti per le sue doti. Tutto un altro paio di maniche la partita a pallone..


   
Arruolati due undicenni, tra l'altro parlavano inglese da far vergognare i nostri studenti italiani, siamo andati al campo da calcio con tre ragazzi che sembravano contentissimi di giocare contro di noi a calcio. L'impressione che mi hanno dato è quella che volessero giocare contro di noi sicuri di batterci, giusto per rendere l'idea, uno dei ragazzi è andato a prendere le scarpe da calcio a casa.


 Le formazioni erano: io, Kevin, Davide e i due ragazzini undicenni contro tre lituani allenati, con il fiato e sicuri di se. Io ero un anno che non giocavo a calcio e Davide per fortuna è veloce e ha fiato, Kevin gioca sempre a basket e quindi ci stava fisicamente. W l'Italia, gli abbiamo spaccato il ci u elle o. Triangolazioni, scatti, dribbling, cross al centro e... anche se fisicamente loro erano più forti li abbiamo tenuti sotto fino all' 1 - 6 per poi cedere gli ultimi 10 minuti quando io sputavo fiamme come un drago.  
Da notare che in piena sportività, i Lituani sono venuti a stringerci la mano finita la partita.


 C'è niente da fare, noi abbiamo il calcio nel sangue, esattamente come i Lituani hanno il basket. (oggi sono duro come un palo e porto Kevin a Nida..)

  technorati tags start tags: [basket](http://www.technorati.com/tag/basket), [calcio](http://www.technorati.com/tag/calcio), [dave](http://www.technorati.com/tag/dave), [karim](http://www.technorati.com/tag/karim), [kevin](http://www.technorati.com/tag/kevin), [klaipeda](http://www.technorati.com/tag/klaipeda), [lithuania](http://www.technorati.com/tag/lithuania), [lituania](http://www.technorati.com/tag/lituania), [mondiali](http://www.technorati.com/tag/mondiali)

  
 technorati tags end 

